曖昧幾耐先開始拍拖最好？

講緊真係想拍拖發展 唔係player
曖昧得耐, 大家會以為對方收兵/玩玩下, 分分鐘有一方會抽身... 曖昧期短, 又了解唔深, 亦會覺得太易得到, 唔識珍惜...
應該幾耐先至好開口問對方關係？

一個月

1-3個月 多過3個月就機會大減

一日

player食快餐？

曖昧好難受 但太快一齊又會唔珍惜

曖昧多過三個月 通常都係不了了之就完咗

感

傻西
中學生嘅話你做運動樣唔差幾時都食到條女
大學嘅話睇條女 睇佢中意有錢定夠charm

一係就friend zone咗

忍得到最好一年啦